---
title: "Bot Audio Twitch"
date: 2019-12-05T19:36:24+01:00
itemurl: "items/bot-audio-twitch"
sites: ""
tags: [spotlight,fr,hack]
draft: false
---

Pourquoi pas un bot qui visionne pas la video mais ecoute l'audio
d'une video et du coup detecte les chaines les plus actives.

Nombreuses possibilbites d'etudes en correspondance.
